舉報梁振英個名有媚英既意思

逼佢改名

改做撚字

梁振華
梁振中
梁振支
梁振共

推

快

振蛋

老老實實
其實點解佢老豆幫佢改個名做振英
照計佢個年代應該係
建華
建國
建中
振華
振國
振中
興國
興華
國華
國興

佢一嚟就振英

所以要舉報 話佢生出黎就係為左英國

舉報